{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25018",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 중리 페이지호텔"
    },
    "text": "大田中里ページホテルは計32室の客室を保有しています。 韓国語をはじめとする様々な言語で案内され、Wi-FiとPCを備えた客室もございます。 ネットフリックスの視聴が可能なパーティールームも提供され、カラオケは11時までご利用いただけます。 客室はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、退室時間超過時に追加料金が発生する場合があります。 入室の際、基準人数は2人であり、追加人数は追加料金が発生します。 すべての備品の盗難、破損、または汚染の際には、損害賠償および洗濯費を請求します。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 遅い退室は午後2時まで可能です。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、ご両親と一緒に入室することができます。 身分証明書をお持ちでないため、利用制限がある場合があり、これによる払い戻しはできません。 夜12時以降は騒音関連の注意が必要であり、周辺の客室に被害を与えないようお互いの配慮と協力をお願いします。 ホテルの住所は大田広域市大徳区中里路7番キル14-5です。 周辺施設としては中里住民センター、複合ターミナル、CGV、イーマート、大田IC、漢南大学があります。 訪問客はコスパの良い宿と評価し、清潔な部屋と親切なスタッフを褒めます。グルメ横丁に近い位置で出張や旅行に便利です。 様々な商品が提供され、カラオケもご利用いただけます。 ただ、たまに匂いがすることもありますが、全般的に満足しています。 値段の割にはコストパフォーマンスの良いモーテルですが、数匹の蚊が歩き回り、カラオケのマイク調節が不便で、清潔状態が残念な点もあります。 しかし、昔のモーテルを改装した感じなのでレイトチェックアウトも可能で、一泊したい方にはおすすめの宿です。 一部屋あたりの駐車は1台まで可能で、使い捨ての構成品であるヘアドライヤーとコテギが提供されます。 利用料金は2人基準です。",
    "QA": [
        {
            "question": "大田中里ページホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "大田中里ページホテルは計32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "大田中里ページホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "大田中里ページホテルの客室には韓国語をはじめとする様々な言語での案内、Wi-FiとPC、ネットフリックスの視聴可能なパーティールーム、11時まで利用可能なカラオケなどの設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "大田中里ページホテルの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "大田中里ページホテルの客室はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。ただし、退室時間超過時には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "大田中里ページホテルの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "大田中里ページホテルの基準人数は2人であり、追加人数がある場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "大田中里ページホテルでは何が盗難、破損、または汚染とされますか？",
            "answer": "大田中里ページホテルではすべての備品の盗難、破損、または汚染があった場合には損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "大田中里ページホテルの料金はいつ変動しますか？",
            "answer": "大田中里ページホテルの料金はオンシーズン、特定の日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "大田中里ページホテルの遅い退室は何時まで可能ですか？",
            "answer": "大田中里ページホテルの遅い退室は午後2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "大田中里ページホテルでは未成年者の宿泊に制限がありますか？",
            "answer": "大田中里ページホテルでは未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、ご両親と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "大田中里ページホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "大田中里ページホテルの周辺には中里住民センター、複合ターミナル、CGV、イーマート、大田IC、漢南大学などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "大田中里ページホテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "大田中里ページホテルはコスパの良い宿と評価されており、清潔な部屋と親切なスタッフが褒められています。"
        },
        {
            "question": "大田中里ページホテルの特徴的な点はありますか？",
            "answer": "大田中里ページホテルは様々な商品が提供され、カラオケも利用可能です。また、レイトチェックアウトも可能で、一泊したい方におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "大田中里ページホテルの欠点はありますか？",
            "answer": "大田中里ページホテルは値段の割にはコストパフォーマンスの良いモーテルですが、数匹の蚊がいたり、カラオケのマイク調節が不便だったり、清潔状態が残念な点もあります。"
        },
        {
            "question": "大田中里ページホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "大田中里ページホテルの駐車場は一部屋あたり1台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "大田中里ページホテルで提供される備品は何ですか？",
            "answer": "大田中里ページホテルでは使い捨てのヘアドライヤーやコテギなどの備品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "大田中里ページホテルの利用料金は何人基準ですか？",
            "answer": "大田中里ページホテルの利用料金は2人基準です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 852
    }
}